[試下睇哂佢?] 其實你地屌夠自己友未??

大家自己友 又唔係好似藍絲咁腦殘唔講道理
不如大家成熟少少 用道理來說話
好聲好氣少少 唔好下下屌黎屌去啦
每個人都有自己諗法 屌自己友真係最笨柒嘅輸法

雖然程度唔同 但大家或多或少都係向住同一個目標
想香港有真正嘅民主自由 想為呢個目標貢獻
與其互相消耗 不如少啲理自己友夠唔夠黃/算唔算黃
留返啖氣留返啲力 做好自己 做啲有意義嘅事

咩白兵咩達哥咩五一重光係鬼啊咩食唔食m記啊
呢啲互屌文互屌post 真係睇到煩睇到眼冤
居然仲有咁多人入去睇入去留言 上埋熱門咁

agree

日日睇你地鬼打鬼 對家橋埋兩手訓喺度都贏